一人一個奇撚怪怪嘅職業

請出招

水電工

高登CEO

副局長

中大醫學院副教授

白花油歌神

電梯駕駛員

IT人

設計文員

大象自慰員

教育局副局長

推

賣櫃筒路軌嘅人

學生

有人專賣依樣嘢嫁咩？

咁啫係設計定文員

我剩係覺得依份工好悶

收買遺言

居然無死物傳心師

和合石剪草

個故已放棄？

銀行速遞員

棄故作家

ptgf

ceo
check email officer

邊個濕鳩hr 念出黎